星期日檔案 濕疹

明知有濕疹就唔好生啦

好彩唔嚴重

捱夜就會生

靚女但有濕疹

濕疹真係好撚慘

咁靚女唔驚啦

果個細路父母都冇濕疹一樣中招

重以為會訪問catgirl

之前有人拎濕疹同暗瘡比真係天同地比

小朋友慘

亂咁食
食到純晒

幾日都好轉
空氣/濕度差太遠

我細個個陣都有濕疹

我食緊飯

之前無濕疹
捱夜捱左兩年即刻有濕疹
係食返中藥慢慢調理先慢慢好返...

你斷到咁勁

唔緊要有連登仔埋單

頂佢個肺

7點食飯時間播d咁既野
冇撚野唔啊

睇到眼濕濕

濕疹真係幾慘 不論男女
R到流血 都要R
之前都試過，之後好返

好慘
自己都容易有啲皮膚炎症，隔幾個月就嚟一次，維持一到三個月，但好彩範圍唔大，唔太影響日常生活，雖然要r痕，但唔會去到甩皮、出晒血水咁嚴重

狂做運動果排最好
免疫系統好啲
不過運動完要即刻沖乾淨做返保濕
唔可以醃住d汗

唔算太勁
只係手同腳
食左兩年中藥同搽野

戒牛戒糖

濕疹真係好撚慘
生到唔敢照鏡 係街見到鏡唔敢望 會想避
聽到個"濕"字就覺得啲人喺度講緊我

我十幾歲果陣都有，唔嚴重，好彩斷到尾

屌那媽解決方法呢

唉我蝕底D,接手呀雪算

有冇連登仔想幫阿雪埋單

快點攻擊我

香港咁濕熱真係好難頂 去旅行好啲 但又去得幾多次

其實有啲人有濕疹戒完都無用，有啲人對某啲食物有敏感戒嗰樣先有用，好多可能性，有啲人食唔食牛都會有濕疹

安慰劑作用

阿雪幾靚，唔似32

我有冇睇錯？ 嗰靚女個frd 係之前俾加拿大奶奶串嗰條女？

搬去北方會唔會好d?

幾時開集暗瘡

你啱呀 講漏咗
仲要戒酒
我食牛會少少發 飲酒都會有少少發
如果牛加酒就仆硬街
R到我仆街
而家少酒少牛 同埋唔一齊食

好污糟 一定行遠兩步

個hku教授個頭舊黑色野到底係咩黎

等暗瘡撚殺老豆老母

唔識你講邊個

個女係鬼妹樣

加拿大都好似都唔少人用

唔少人有

試下唔用dove/甜到仆街既洗頭水 沖涼液
陰謀論：濕疹 係d仆街公司整出蒞

唔好叫共存 你叫投降

佢老公都幾唔話得
咁錫佢

個女好得意

被 奶 奶 稱 性 奴 隸 嫁 老 外 港 女 不 介 意

有時細個有大左會自然無

盲生!

濕疹只佔人生一小部份
我冇濕疹都覺得啲有濕疹既人好慘
明知自己有濕疹基因仲生。。。

講咗咁耐，即係同你講，濕疹無得醫㗎啦，睇開啲啦

Catgirl咁紅都唔訪問佢？

明知有機會遺傳仲生

咁好多病都係無得醫
唔睇開仲可以點

兩公婆都冇濕疹
但生個仔出黎有就冇辦法

但是但一方有就好心唔好生

係屯碼跑步見過阿雪 估唔到佢有段咁既故事

係佢大叫投降 叫大家接受下
痴線
屌 企開少少啦dllm

個個人過敏原因都唔同,所以就咁講左戒右戒無咩野用

是但一方既直系家屬有都唔應該生

個病帶黎嘅所謂痛/難受/訓得唔好其實都頂得順
最最最辛苦嘅係
「副作用」：
自我否定
身邊嘅人奇怪目光
搵唔到另一半
睇醫生睇到窮
返工好辛苦
⋯⋯等等

對情緒嘅影響，遠比身體上

20幾年天生濕疹

Cat girl?

你老母

佢係咪住屯碼個頭
係既話
濕疹好似仲難好

正常人絕對無奇異目

係正常目光黎 無必要亦唔會改
保護機制

係連登,
你永遠都搵到理由係唔好生,
你生完之後個仔女會死都有人當成唔生仔既理由。

今集星期日檔案根本唔係講點醫濕疹，就算搽類固醇搽一世都係唔會好㗎，千祈唔好信啲皮膚科西醫講，佢呃你錢多過想你好，呢集星期日檔案只係想同大家講，叫你心境平和啲，唔好理濕疹 其實幾on9，係人都知唔想理㗎啦，又痕又傷晒又痛可以唔理佢咩屌

香港啲天氣

心理因素真係好重要
要好好控制自己嘅心情
就算爆都要催眠自己

利申：同個病玩左十幾年

細個濕疹比較嚴重，keep住有食藥搽藥膏十幾年，依家只會極端天氣/突然轉天氣/大量出汗先會出少少，不過只要之前食定藥預防/之後搽藥膏就完全唔會影響任何活動

美國新出生物制劑有得醫
不過好貴

有濕疹都好煩 要盡快求醫唷

呢個真
由其係香港生啲仔女出黎受苦

究竟點先可以完全好返

I know that feel, bro
心理壓力堅大

連登仔真係好buy呢d極偏激既思考

已經無人記得白馬嘯西風

其實係
物理上身痕好難用冥想去止痕
最後都係要r

做運動係有用
但要keep住做

利申濕疹患者
乜柒都試過都無用
最後係死海鹽幫我醫左大半

巴打有無做運動習慣？ 未試過既話可以試試
壓力都係源頭之一

見到果個靚女
樣靚聲好聽
唔係有濕疹真係女神級
睇到都覺得好慘

醫生剩係狂比類固醇

理性分析
最低限度要有4層已經供斷既樓+500萬流動現金先好生

每生多一個就再加1層已供斷樓+200萬流動現金

嚴重到入過醫院 食緊免抑系統抑制劑
唔好再食再搽類固醇

死海鹽試咗未

我嗰隻係汗皰疹 濕疹其中一種 之前腳長生哂水泡

我頭先食食下都忍唔住轉左台

腳掌

客觀咁講 好正常

唔知點解D憤青係咁負皮

自己都有濕疹而唔開心，跟住又想生仔

然後就係度講耶穌，講經，咩濕疹點係人生既一小部分

其實就係因為佢，所以先有今集星期日檔案

負咪負 又唔痛
講客觀事實都唔比 以為上緊babycondom

睇見唔開胃
我真係大仆街

1d都唔仆街
事實就係事實 佢唔鐘意聽我都無法子

佢唔zoom我都打算繼續睇

佢瘋狂咁zoom

點會唔記得

BTW 強烈建議 連尼住擺番

上高登勿認真 之類SOLGAN係頭頂

細個都有濕疹
所以好明白係有幾慘
又痕又濕 但其他部位皮膚又好乾
一R又出水 唔R又好難頂
睇過好多醫生食過勁多藥都無用

之後老母帶我翻大陸睇左幾次醫生
唔知打左支咩針 再食左幾次藥
就好翻左8成
只少由全手腳都係變到只係得翻3~4個位有
個陣醫生話濕疹如果細個開始醫
會快好翻好多
大個先黎處理就好難斷尾

到大個啲想清尾
因為一到夏天個幾個位必定有
就係香港四圍睇中醫
最好有個中醫開既藥膏茶 (已結業 )
就好到9成
得翻1個位會間中復發不過好輕微

啊媽之後又去藥房買枝藥膏比我
KEEP住用1個月就會消左

真係好想幫啲有濕疹既巴絲
只可惜我既治療經歷係細個亂咁去睇醫生而好
不過晏啲翻屋企可以搵而加茶緊個枝藥膏個名比大家
但應該只可以醫到輕微濕疹

好感激我屋企人細細個就幫我四圍睇醫生

自殺唔緊要
唔好影響到人嘛
仲要係老豆老母

有冇巴打絲打濕疹到有色素減退，變白問題？

我 關節手腳啲濕疹位白左

係香港呢個濕熱嘅閪地方先多人濕診，移民係一個好好嘅 option
btw，有無人有數據睇下全球濕診數字同比例

想醫好濕疹千奇唔好睇西醫,西醫只係治標唔治本.開d藥都係類固醇同抗組織胺藥物..類固醇副作用好大,搽得多皮膚薄而且下次翻發仲嚴重..要睇好濕疹問題真係要靠中醫調理..

利申：由細到大都冇任何皮膚問題,呢兩年突然有濕疹,原因大概估到同夜瞓熬夜壓力大有關係..宜家住緊美國,睇咗N個西醫都係無解,都係來來去去幾幅屁.

巴打有冇介紹...

睇到眼濕濕
人地老豆老母對仔女濕疹咁上心
我就比人屌到上天花板
佢地仔女真幸福

最尾個女人自撚私到仆街，自己有濕疹咁辛苦都仲要再生b， 前排先有個女仔斬死老豆老母再自殺留遺書話濕疹生仔正仆街。嗰條肥婆咪撚害人啦

唔明佢咩logic

有遺傳病就唔應該生仔
自己痛苦仲要仔女同你一齊受苦

節目出得街個d都唔係最嚴重啦

有絲打去完日本一星期好返哂tim

天意～遺傳？

天意

唔好用熱水沖涼 用豬油膏保濕 勤剪指甲 會有幫助

DKLM，咪又大把人歧視
咁點會唔影響心理健康啊

呢個濕鳩節目完全無講空氣呀 天氣果d因素
講濕疹都維穩

係咁簡單咁易控制到既之前個個就唔洗跳樓啦

*自殺

仲有環境致敏源，塵蟎個啲點避

喺外國讀書嗰陣真係會好好多，不過一番香港就打回原形

留名睇重播

買緊氦氣

我成廿歲先有濕疹
仆佢個街 成身都傷口濕哂痴住啲衫
好彩睇左醫生控制到 間唔時反發
人大左抵抗力下降就好易有濕疹

其實冇錢唔好生
有濕疹都可以生
有錢移民

唉屌真係...

淨係想有忽好肉都好似咁難咁

你究竟有冇常識

唉 有濕疹個陣日日食中藥 講緊都幾千咁倒出去 不過食得耐係感覺到身體健康左

認真前排去左外國exchange一個月 就算亂咁食野啲皮膚都冇發作 但一返香港 有戒口敏感濕疹都係出返哂

香港天氣咁潮濕真係好難頂

我瘋狂搽類固醇，平晒冇紅得印都照搽
顛到用類固醇代Lotion
好返晒，皮膚仲白左

醫生話類固醇反彈係睇個人
唔一定實反彈

就係一開始唔敢用類固醇先攪到成年先好得返

濕疹係關免疫系統事 但唔係因為免疫系統差囉

身體差通宵夜瞓d濕疹會發得勁啲
你未試過?

中醫對我冇用

中醫，專科，椰油，死海X咩都試過
最後都係瘋狂搽類固醇攪掂

啲人成日話濕疹係遺傳病
但我覺得根本係飲食習慣搞成
好似我親戚
佢多肉少飯少菜少食生果
少做運動 成日零食汽水
雖然唔肥但有濕疹
我覺得係抵死

我去完澳洲WH 返黎直頭斷左尾 完全唔知點解

巴打依家情況嚴唔嚴重

係，我以為佢專登開集黎講係有新治療方法 點知

人地4，5歲有果d點生活習慣
罐奶粉問題

巴打幾歲，同我情況差唔多 之前四周圍係香港搵醫生睇，依家去大陸睇，打下針食啲藥就冇乜事

我而加二十中
細個可能8歲左右就睇醫生好翻左8成
中五個陣再係香港睇中醫
你知唔知自己大陸打個枝係咩針
因為我太細個完全無印象
啊媽就剩係記得朋友介紹

而加用緊既藥膏係呢枝
我本來仲有兩個位keep住復發
搽完三星期之後其中一個位已經唔再生
另一個位已經唔會痕同出水
只係間中會有少少結焦

醫生話搽三星期最好停一停
所以我就無搽落去
間中好痕先會搽幾次
我搽既位係唔太嚴重既濕疹
用前最好問下醫生先

唔該

我大學嗰陣飲酒朝早4,5點訓都冇乜事 但壓力大天氣轉就一定發
咁我依家都會戒口早訓同做運動嘅

以我理解 濕疹係一種免疫系統失調嘅病
西醫點醫你呢 就係壓抑免疫系統對外來刺激嘅過度反應 等自己身體慢慢調節
濕疹患者唔會話等別容易病(感冒嗰啲) 同正常人唔會有好大分別 除非你食緊壓抑免疫力嘅藥

希望大家明白 濕疹唔等於免疫力差/弱 而係免疫系統本身有問題

睇上一集工作細胞就知,同過敏有d似

有咩方法黑返？幫幫手

佢話係抗敏感針，都唔知係咪真

巴打有冇聽過免疫系統太強既講法，我聽人講過話濕疹係因為免疫系統太活躍，要食返啲omega 3 balance返

依家用開依隻，有類固醇成份，所以只會一有少少紅+痕先會用
藥就食chlorpheniramine(本身我都有少少過敏)
利申:唔係醫生

有冇濕疹人同我一樣 睇住個節目 見到個細路仔喺度R 自己隻手就好順勢咁跟住R
有時候我自己都唔係好明 啲濕疹好似要R到損左 流血出水先至會唔痕 有時候要met甩塊皮塊先覺得舒服
究竟係我咁自虐定所有濕疹巴絲都係咁？
利申 濕疹20年